今日我生日我親戚送左個袋比我

話說今日一家日一齊食飯，慶祝國慶同埋我就生日，慶祝埋。之後我姨姨送左個袋比我做生日禮物，個袋我認得係之前我表哥（姨姨個仔）話買錯左，諗住1000$賣比我。
之後走個陣仲走過黎話係champion ,好多男仔都覺得型 我哦左一句。
正評 咁靚，益左你
負評 比我就當面屌柒佢

岩岩load 到

成個春袋咁

是q 但啦

賣成1000$？

我一定唔會咩出街

買錯咪買錯囉
又唔係送垃圾 唔好咁啦 人地都有心啦送個1000嘅袋比你
我諗送嘢比人果個都唔想你咁諗人啦

我咁大個仔都未收過咁貴又唔係父母送嘅生日禮物

幾型 如果你夠高

首先 究竟係賣 定 送比你？睇左3次都唔撚明你寫乜
其次
慶你老母祝國慶呀 翻支那買個老翻啦大陸仔

唔洗錢送俾你仲要求多多 屌你老母